我個friend老母爭人錢 成日有啲戴口罩嘅西裝佬

想問呢啲係咪財仔嘅人？
佢哋會做啲咩？

幫你推推

啫係有啲唔會開樣嘅人 成日喺個friend老母身邊出入 想知係咪財仔嘅人 會唔會有危險啫

推